用左一個月時間終於睇曬全集clone wars

因為要開台玩Lego Clone Wars，所以特登一口氣將全部120幾集clone wars煲鬼曬去(雙失廢青好多時間)。本來睇頭個幾季clone wars好鬼死歡樂，大家嘻嘻哈哈衝去唔同星球打仗，班Jedi同白兵個個做曬正義使者，拯救萬民於水深火熱之中。成個套路根本就係正義聯盟超人打怪獸。不過隨著集數愈來愈後，劇情就愈來愈黑，首都Coruscant先後多次發生恐襲以致議長不惜令共和國破產都要盲目增兵；到後來第五季Barriss黑化炸掉Jedi神殿使Ahsoka被冤枉而離開Jedi議會；最後一季仲出現埋有複制人有bug屎提前執行Order 66，搞到議長要親手殺人滅口隱藏陰謀。難怪迪迪尼無再拍Clone Wars下去，因為Clone Wars已黑過杯墨水，再拍落去肯定嚇親班米老鼠小朋友。

當年就係因為佢先認識star wars入坑
可惜俾人腰斬咗

畫質超班

呢套真係神作
不過我斷斷續續都要幾個月先睇得晒

順序睇會正好多

最鍾意clone wars入面唔係只講jedi點左右大局，反而描寫啲冇原力嘅小人物更加有血有肉(例如kamino入面因為基因缺陷上唔到前線嘅99)，甚至係clone trooper同jedi嘅手足情(captain keeli 同 general Ima-Gun Di嗰集起晒雞皮 )......呢啲連電影都冇講嘅fragment為成個universe補完，簡直好睇過任何一集真人電影

跟住套rebel竟然變左兒童向

唉
睇rebels都係為咗睇埋Ahsoka個結局 點知連佢都冇埋

Rebel直頭垃圾

The clone wars冇完美接落ep3真係好可惜

佢原先D次序都亂曬龍，要跟翻官方個順序去睇

垃圾迪迪尼

99鼓勵Fives要團結對抗敵人，唔可以一人拿著機槍射敵，最終完成考試正式成為列兵。卡米洛防守戰明知自己沒有能力都要冒著生命危險衝去軍火庫，結果

佢同黑武士單挑跟住爆炸後就無左影

無睇過點垃圾?太過米老鼠歡樂?

其實已經好貼，開頭order 66，結尾Yoda學習與英靈構通時經常出現Jedi滅族的幻覺考驗

2D版clone war有講埋grevious劫議長
但已經唔當canon

請問邊度有得睇有英/中字幕？英文lv 麻麻
同人買緊bluray, 傾緊交收但欠s2

正確啲講cantoon network個套先係ep2接落ep3

呢套正，我覺得好睇過3d版

呢套野個motherfucker勁到
單人清掃戰場

motherfucker係 clone war第一次上陣 係用原力掃低Destroyer Droid
反而其他Jedi通常得個跑字

Destroyers碎料啦
佢單人擊破地圖炮添啦

片?

2D 係血腥啲
3D 俾人屌Grevious 太廢J

tcw集集都有血有肉，好多集都補完好多星戰世界既細節
經典好似原力三部曲，
到迪士尼接手個套除左Ahsoka完全無可看性

其實主角們都好廢，成日被人捉走狂被電

蘿莉Ahsoka正D

原力三部曲，好似s5e16.17.18
老盧親自操刀

我都記得係講The One

呢三集其實好meet到今套sw8

果三個係類似半神咁
The father 係平衡
兩兄妹係黑暗同光明
仲有個abeloth = the mother , 可以理解成混亂
佢原本同之後變神級既luke 會有好多滅世級大戰 , e.g 用原力整黑洞, 爆行星level
所以anakin果時一個人壓住呢兩兄妹應該係佢人生既顛峰

On Your Knees 好撚型
不過我覺得呢度未係佢顛峰

前傳三部曲成日話ani係chosen one
但要去到clone wars先正式展現到佢chosen one嘅能力
Clone wars嘅ani又正直又好人

Clone wars Ani >>>>>>>>>>>>>>I hate you/ I hate sand Ani

s3

對Ahsoka直頭係對Padme

冇喇 , 佢呢到之後都冇再出現過chosen one level既表現

電影入面冇得太誇張
其他作品入面唔好講the father , 兄妹呢幾個半神
sidious 都可以整黑洞 , 跌落恆星唔死 , 用原力分身
原本達到chosen one 傳說既anakin係遠遠超越佢
應該只有the father , the mother 比佢強

Cartoon Network呢套真係正斗
Anakin 打光頭妹落山果集型到仆街

咩光頭妹

Ventress?

原來係親自操刀

tcw 里面個個anakin有情有義 又打得又睇得
睇佢點教ahsoka show到佢作為jedi成熟既一面
睇佢同obiwan既互動完全feel到佢地亦師亦友既兄弟情
好鍾意睇E兩師徒
睇完依套野先鍾意anakin

完全同意
當初睇完clone wars再追電影六部曲
電影好似一下子就講到佢由正變邪好突兀
但動畫show到佢點由當初滿腔熱血到愈嚟愈陰暗對議會失望唾棄 好正

不過佢同電影嘅時間篇幅差咁遠又冇得咁比

邊度仲有得睇？

thx 巴打

Ventress好慘，細過就離鄉別井，大過就師傅被海盜屌死左，之後Dooku背叛左佢，想報仇結果被Grievous拆村，最後唔知點解做左賞金獵人

議長愈後愈奸